# Инструкция к проекту

## Описание проекта

Проект выполняет действия:
1. Регистрация пользователя
2. Генерация API-токена для авторизации запросов
3. Создание заказа и возвращение ссылки на оплату
4. Архивирование заказов за 90 дней и отправка их на почту

### Комментарии
1. Очереди в тестовом реализованы через jobs. На реальном проекте jobs будет реализован через redis
2. Получение ссылки идет простой отдачей строки. В комментарии показан пример получения через запрос на сторонний сервис

## Запуск проекта

### Запуск Docker

Для запуска Docker необходимо ввести в корне проекта команду

``docker-compose up -d``

Так же необходимо создать env файл

``cp .env.example .env``

### Миграции

Внутри контейнера fpm необходимо ввести следующие команды:

``php artisan migrate``

Данная команда запустит процесс отслеживания очередей. Она будет работать, пока запущена консоль с ней

``php artisan queue:work``

### Документация

Для генерации документации к проекту необходимо ввести команду

``php artisan l5-swagger:generate --all``

После будет создана страница по адресу
[http://localhost/api/documentation/](http://localhost/api/documentation/)
с описанием всех методов API и возможностью их протестировать
